【支那專才】李小加專訪，傳授如何玩謝的士佬。

李小加早年在美林證劵工作，往返中半山愛都大廈住宅及花園道寫字樓之間，伸手截的士亦很自然。

他說：「的士司機特別恨我這種人，太短途了，起價（跳錶）都不到就到達了。但我也覺得我也需要的士，一上的士就心情不好，反正都知道他在罵你，每天回家都生一肚子氣。」

久而久之他想反擊，「我下車時，如果他對我特別不好，我就從右邊下車，很客氣的說謝謝，但不把門關嚴」，事關的士右邊車門不能電動控制，必須由司機親自下車關好，

李小加邊說邊笑，「他就很火，我就想，至少I get back at you（報復你了）。」

「事關的士右邊車門不能電動控制，必須由司機親自下車關好」

是真的嗎？

好小家

係，只有左邊門可以由司機拉棍開關

港交所CEO李小加親口講，仲會假？

呢招可以試下

咁撚小家

下次見到李小加，直接話去接客吧

好威咁😥

小搭的士，也不信支那人

人地當然好威。

作為支那代理人，係上面落黎管住港交所喎，仲要係在任時間最長既行政總裁。前無古人。

學左樣野

佢去港交所，佢一落車之後99%有下一支旗，都唔知李小加覺得的士佬恨佢乜野？

條友出左名大膽
唔係得個講字
佢喺Mer&Lyn 做野出名叻在Execution
呢啲人材建國Post 係無

咪又係幫支那execution

下支旗會唔會係右邊上車呀

有強大後台，EXECUTE既野都係有人指示，有人背書，有人支持。

有何難？

支那人都係有精神病既

自己渣車囉, 李小加條撚樣

所以佢用同樣思維, 玩謝香港

支那人真係

李小+, 無改錯名.

做完仲要講出口, 真係支那on9+無品先做得出.

人地而家打晒開口牌，即係話我都要玩謝香港呀。仲未聽得明？

香港右軚, 的士士機醒目其實鎖死右邊門.

雖然覺得佢鳩up, 但佢咁既身份講呢d野, 真係當香港人弱智.

一早玩撚謝左香港la條撚頭, 開口牌其實佢同自殺無乜分別.

不過港豬wfc.

做到港交所CEO，仲做埋啲小學雞嘢

其實唔難

以為咩勁方法

憎人唔跳錶既咩原來

大陸人 vs 的士佬

成班連登仔見人支那就屌人
平時就開post屌dc9仲話成巧玩鳩dc9
到人地咁做就屌柒人 雙重標準

佢咩身份丫. 而且dc9跟本無出聲, 佢自己ff dc9仆街, 但跟本無做過仆街野.

但呢到閙都係鬧做左仆街野既dc9.

邊度雙重標準? 本身就係佢自己仆街, 有失身份. 都未講到佢支那狗.

原來可以咁

專登

的士狗 vs 金融大鱷

試下先

支那人領導香港金融 = 孫仔教阿爺洞房

對連登黎唔難

李小加呢隻木馬, 咁耐以黎除左引蝗入港,

蠶食香港金融基建以滿足支那CAP水needs, 佢有乜建樹?

講黎聽下? 我都想知

都叫順路落返出，唔駛吉車落，的士佬咁都唔滿意？

個1%的士佬係比李小加咒死左定李小加比好多tips所以退休

又一實證：

綠卡或者楓葉袋鼠支那狗，始終都不過係英文講好左既蝗種狗！！！

佢係咪無開車? 其實靜止一下加速就會自己閂埋

上次我都係咁對付個拒載司機(不過我係左邊門), 但佢都要自己落車關喎

佢幻想FF的士佬唔happy.

可想而知條契弟平時幾多仇口.

好仆街
如果個的士佬冇遺意
的士佬一開車
對門又打開掃到人/車

dc9 1:0 chi-na ppl

之前同過佢踢波 入佢2球 西晒面 係咁追住人隻腳黎踢 不過真係幾好波既 成隊當佢c朗咁餵波比佢